女警個朋友初步確診

早前確診而曾在醫院拒戴口罩的22歲女警，她一名密切接觸者今日也初步確診。該密切接觸者是36歲女子，沒外遊紀錄，曾與確診女警於3月20日在尖沙嘴一間日本餐廳有接觸，今日到北區醫院急症室求診。

#武漢肺炎
【醫院拒戴口罩女警36歲女友人初步確診】

【疫情焦點】港增43宗確診僅9人未曾外遊 酒吧今日起關閉14日（附真疫廈名單）

=============
🍎 8折全年睇《蘋果》即慳$121！
現有日費訂戶亦可轉訂：
=============
😷 全民自救 即睇武漢肺炎專頁
緊貼疫情最新消息：
=============
📣 召集有心人！贊助學生免費睇蘋果
我撐學生 / 我是學生：

狗仲有朋友架咩？😳

一係警察一係深藍

抵死

藍屍R.A.P

同狗乸做朋友唔慌好人

一定割曬席

lm

三萬 thx

差佬死全家
朋友都要死

邊間日本餐廳

文遜大厦 有間好藍既放題

呢啲咪就係豬朋狗友

藍絲，抵死

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄